OpenSignal：台灣上網下載速度平均 41.7 Mbps !

對於外遊 SIM 卡好定差，網友都係睇網上嘅報告，當然，ePrice 版主介紹過唔少好卡，例如呢排幾多人用嘅泰國神卡 AIS Sim2Fly。不過，去台灣玩嘅朋友，都好清楚一落機衝去 SIM 櫃枱買當地網絡商上網 SIM 會係最便宜嘅台灣上網方案。而因為早期有達人大讚當地「台灣大哥大」以致香港人都會用台哥大 SIM 卡為主。不過，情況可能有變。網絡速度調查機構 OpenSignal 對台灣五大網絡商嘅網速調查，「台灣大哥大」不再係 No.1。香港人最愛玩 Speed test，台哥大唔係最快嘅網絡，咁邊個網絡商？與此同時，呢間網絡商做到 4G 上網平均網速 41.7Mbps 快過香港？

OpenSignal 台灣行動網路調查公布
流動網絡涵蓋率與速度測試機構「OpenSignal」公布「行動通訊網路現狀報告：台灣 (2017 年 7 月)」，是他們首度針對台灣市場發出的詳細報告，報告結果顯示，台灣五網絡商 中，遠傳電信 Far East Tone 係 4G 下載速度、3G 下載速度、整體下載速度、4G 延遲都係五間網絡商中最好，打敗了香港人最愛嘅台灣大哥大。

在 OpenSignal 報告中顯示，遠傳電信平均下載速度達到 41.7 Mbps，比第二名（台灣大哥大）快了 14Mbps。中華電信、台灣大哥大以及台灣之星的平均下載速度在 20.9 和 27.4 Mbps之間，亞太電信的平均下載速度僅為 15.2Mbps。

香港用家都知道，平均下載速度 41.7 Mbps，就算話自己 600Mbps 最高網速嘅網絡商，都唔可以做得到，大家覺得，香港 4G 上網係咪特別慢？大家可以討論一下！

大哥大死垃圾